魔力寶貝正服強勢回歸(18) 4月1號先有得玩

預4月1日出
電腦game 冇電話版
Mac玩唔到

註冊 link
右上改名遮電話

繼承經典內容的《魔力寶貝：永恆初心》2021 年春季上線 採免費制形式推出

熟悉的內容，永恆的初心，將還給你最經典的《魔力寶貝》，還給你和當年一樣的感動。不論在哪個世代，我都會一直陪伴著你。

揀職可睇

有用網站

公式

計掉器

升LV（所有亞城相關都冇）

時間鎖：夠日子數先可以拎到個個稱號
聲望：無時間鎖限制下拎稱號需要既量
$5000轉職：聲望歸零
轉保轉職：聲望減半
遊民：聲望維持零

人物總點數 = 30 + (LV-1)*4
單項上限 = 總點數 /2

無人開POST

標題誤導 一陣1/4唔開 我驚眾巴打捱唔住

執柒左佢啦

最多咪同你講句愚人節快樂

垃圾煽情文
我們魔力人不吃這一套

開左個discord group，方便之後大家組隊/交易/吹水。
而家叫組網頁版都得！

上fb 屌老母

關家姐一陣又屌比人搶1001

25號唔開已經捱唔住

Discord撚又準備入黎拉人圍爐做大佬

笑死, 1000 果陣大家停哂手
個個都唔想搶1001

1/4唔開我都頂唔順了
最驚佢1/4唔開, 放完假返工先黎開....

冇睇到差D中招

雖然係大陸仔 但睇大陸仔比NPC打爆4件裝就係好笑

比NPC打爆佐4件裝
本身3件壽司就可以解決
用佐幾十萬

結果1001果個都係唔開POST姐
有咩分別

算吧啦 六師弟

但搶完唔開驚俾人屌柒

我記得以前弓手pk 鍾意揸斧頭。唔知斧戰高級亁昆一擲會唔會更難中

斧戰升Lv 真係難嗎。應該可以一技一件怪

仲有英國人

港燦幾先時有家族

升Lv乖乖學因果啦

聽日再唔出Q&A就知死

拉大隊探小編伯母

佢隻水龍又唔用護衛 戇鳩鳩

係1on1你有寵都唔護
太睇小對面

爆裝好似護唔到
照打照爆

我記得以前d人都係買壽司比佢算

打之前堆開場白覺得佢係專登俾佢爆

好心佢起碼都講下商城有咩賣
連擊/波波整成點啦

應該唔係喇
因為佢buff到好高閃
想特登比佢爆裝都唔係咁易
而且佢條片得1k view

5件

sad

on9

戰斧

乾10減差唔多1/4命中，2倍傷

係wo
2件主武 一弓一斧
2件防 一鞋一帽
一件頸鏈

呢招武器破壞咁勁
點解唔俾人學
俾修武器師/防具師學做專用技一定好撚勁

買完裝都仲有97萬魔幣，開荒期點會有咁多錢

破壞係渣都冇 修都冇得修

唔好屌

出一次only 今日岩岩4點開

刻意TK玩家？

愚人節快樂

原來啲王有依招咁勁

有d識爆你水晶

有幾隻王同前置都有壞裝
好on9
根本破壞遊戲體驗

製造童年陰影

魔力好撚黑暗

又俾人TK , 又掉魂, 又爆裝
每一步都係要你棄GAME

冇晒錢連魔都補唔到

真... 補唔到魔又打唔到魔石
冇錢其實係咪只可以乞食 或者開另一個角色玩

你開隻新既一樣冇錢

所以以前有人係東e乞錢回魔

最近有睇過下佢d片
係以新手視角 盡量唔睇攻略去探索劇情任務
所以我估佢事前唔知會爆裝
睇佢做埋d新手先會做既柒事幾好笑

其實根據魔力個故事背景
主角去做生產系係咪一天都光哂

咁咪冇人打爆沙漏
每4000年又重玩一次

好刺激喎

掉魂唔知 再睇價錢招
含淚刪人

死咗n世 理得佢

1萬

韓仔底定強国底？

點解同lv我咁低攻低血
係game入面都要做廢柴

會返生
一路重複

對岸懷舊服十幾蚊一百萬炸啵

世世做生產

可能仲未諗好商城賣乜 見咁好反應 有錢賺

要求新增職業招魂師
長期企教會門口

證明偽新，買埋啲龍鱗合成

破地獄定問米

如果係 應該仙人做啦

再增加殺手職業
長期組隊tk 掉魂
好一個良性循環

仲有新增一個職業 大種乞衣
長期企東醫門口問人拎錢
概念類似黨鐵入閘位問人有冇10蚊搭車咁

扮小妹 徵男友

全部同一班人黎
幾個神父企係度等人黎
一班專出去殺人殺到人要搵神父
殺到出左名就神父俾錢佢洗底再殺過

屌 好有回憶

：有人可以比$500補魔嗎？+++++++

魔力撚唔可以當一般game咁屈錢
除非佢只想做頭一浸
要長期賺落去一定要平衡到班原汁原味黨先得
唔係到時課長都冇野玩就唔課

其實賣乜都總會有人屌 賣d野太廢又無人課得落手，賣多少少又比人屌唔初心，唔知佢地可以點平衡

其實唔難, 你賣D 大家都有需要既野, 唔太破壞平衡就OK
賣卡鐘, 限量賣
賣遇敵機率UP既野俾人升LV用 (正服係咪有)
賣遇敵機率DOWN既野俾人跑任學亂射
賣生產系既頭盔啦
另外SKIN呢D可以賣啦, 拎黎威威又唔破壞平衡

每日限購卡時
高耐安全帽
福袋抽頭飾
唔同角色變卡
家族成立證
改名卡
再生水

其實好多野可以賣

係, 日用野我諗好多人都會課
再貴D 既外形型咪俾課長課

乾每級-3%命中，加10%傷

我最想有自設傳送點
但有都唔方平同埋又會有人屌
以前去採集要瘋狂逃跑唔好彩仲會受傷先係真魔力

淨係抽下外形都 0.04%都賺撚死

Down 完登入器同game

點開game?係咪有解壓password?

有無人玩緊巴打個私服

學數字服咁出抽抽樂
塞堆垃圾原材料藥啊水啊 + 冇得捉既1.0 2.0寵(盜賊海盜果d) + skin
每個月轉下彩池 賺到佢笑啦

開隻110檔牛鬼黎抽下都幾開心

8964 啊. 個DL LINK唔係寫左咩
通常就將個登陸器塞返入魔力個FOLDER
跟住開登陸器就得

7咗sor, 唔該巴打

快啲比野我課

淨係開啲咩牛鬼寵物變身卡已經大把人科水

點解入唔到？

8964

笑撚死我 抵個傻仔死
一開波見miss就應該即走啦

塞晒入去都話 要放係客戶端運作. 點搞

解壓縮將D野放落去WO

全部解晒

1）開定一個folder，防毒set佢做例外

2）將主程式同登入器放入folder度先解壓

登入器堆野拉入主程式folder

開 原始魔力

都係唔得

佢出咩字？

明顯係特登咁做呃hit

如果可以重置既根本無意思，買一次就無需要再俾錢

如果只能自設一個點，咁都仲ok

試左條link無問題

聽日我整個懶人包一pack過

玩得未呀
玩得未呀

本身就冇人睇 呃唔到咩hit rate

呢個只係結果論
佢整果陣係唔會知會有幾多人hit

80lv先至王宮弓手 ， 我開頭仲以為佢師範嚟
拎咗塊水塊click兩下又話做乜冇反應
我覺得佢唔知同佢打交會爆裝多啲

佢有好多其他任務
由一開始到打最後大佬
都係一個個npc講野搵線索
以前細個都冇睇d對話 補返

咁玩又好似幾好玩。想試吓

講起呢個, 諗起以前覺得人哋有陰影真係好撚型

我撳完入去只係開左個app而已

今日再唔出Q&A準備接受制裁

快手4月1

直接用DC 加入群組個度 打nfVR8tavYc都得

大佬
識唔識尊重
人地都講明唔中意咁
由頭幾個post講到而家
你中意直接jobsdb 登廣告
我都唔會阻止你
話知你地係入面開心到群p
但人地次次開post就狗衝入黎post
依啲咪抵屌囉
明唔撚明呀

快啲講啲技改成點
等巴打計劃下點發展啦！
急撚死人

我決定將魔力列入實體制裁名單

屌你老母呀

有咩係dc傾 仲上黎連登做乜?

Discord真係不了
不過各位巴打有無諗住聯手搞個廣東話分流
以前細個都係玩香港ser (唔記得九龍定新界果d)
組街團全部用返廣東話有親切感
目標係吸引所有想用返廣東話黎交流既人搵街團都會集中響某一分流

佢而家有人撐架 服都未開即刻開個group收定啲人去圍爐第時做連登魔力最大黨.

仲有9日

仲分咩流呢. 隻game都已經小眾.咪同台仔一齊玩囉. 橫掂而家都台港一家親架啦

睇得出巴打你好心急想玩
日日屌日日係度

雖然我都係

其實d 台仔都唔介意你廣東話係度講野
冇乜所謂真係

我愛台妹
台妹愛我

台 仔

分左實後悔 少人到

都係既

其實唔明開個dc有咩問題
未開ser 就係度吹啫
開左仲同你推post咩

跟住爬連登同爬dc 唔覺有咩大分別
點解開左ser 就一定要dc

巴打走先 我掩護你

所以咪冇衝突

我都想睇下有幾多狗咬我

唔大衝突既
但習慣左係dc 傾公海就冇人
參考下國巨個post

[國際巨商] 華人討論區 - 童年回憶

d 人基本上係dc 傾， 個post 真係用黎推
但我自己習慣搵game 玩就會睇下post 多唔多人討論先玩，如果唔係太大興趣既game 自己望一望個post 就算，唔會走入dc

不過呢個就可能我個人習慣姐

每個post有小圈子 一定會小人
無衝突唔代表無影響

應該話十年前上開舊登果班巴打都好撚憎小圈子
佢一話開DC 肯定好多舊登人士都好反感
以前舊登都成日會批鬥小圈子

其實小圈子為乜

總有點好處既
識人好過識字嘛

返工唔得閒玩反而得閒入DC文字吹
咪由個PO死囉，反正個DC公海嚟，講乜搞連登族，有優惠益自己人先，晒氣。仲要等陣有人吹雞，都未知佢係乜水

打機都打到咁就無謂啦
如果隻game有公會戰果d dc開住咪講都算
魔力咋喎

無既 以前舊登又咪一堆M群
個人睇法
TG又好DC又好 單純多個途徑吹下水
巴哈DC 我自己都入左兩個台仔gp R下水吹
line群就不鳥
暫時未見到有tg gp

都係吹水姐 又唔洗諗到咁負面既
主要無人推po 又咪因為連qa 都無
等開服等到悶姐

競技場5VS5
discord組對連登組
discord組贏咗咪全部人入哂discord 連登以後唔開post囉
連登組贏咗咪del咗個discord 以後淨係用連登
我哋用實力講說話ok?

屌哂你班搞小圈子既老母, 魔力最好玩係咩呀? 係東醫嗌街團, 行法蘭城買裝買寵鑑野之類

搞乜撚野小圈子? 搞撚到而家水藍果邊到全部親友團圍爐打飛機就得啦,
約團圍內約/ BBS約, 東醫嗌街團既少撚到, 想搵條活人都難過閪咁

自視過高啦 ching

兩樣野黎
我唔建議開dc
因為如果要組隊 生產 買野
想初心一定係東醫叫
或者逛
但如果有dc
一定係group叫，直接交收算
組隊亦係咁
仲點會有熱鬧東醫

俾人話老seafood 咖啦

其次
我贊唔贊成都好
你有你選擇既權利
但尊重一下
唔好係到宣傳

點解宣傳DC就唔尊重
唔尊重邊個
約定俗成 定black and white

到底今日官方會咩垃圾po？
第一行一定係
多謝玩家支持 事前登錄已經xxxxx人啦

之後
1%出公測日期
19%出感謝文
30%出q&a
50%出張垃圾圖講一段當年玩魔力既回憶

日期出左啦唔係4月1咩？
不過我買今日咩都冇

呢一刻可以係到傾
係要做特別啲
叫啲人走去另外地方傾
你點睇

整個q&a 先啦， 又可以撐一個禮拜
下個禮拜再整多個q&a
4月1真係開到ser 就得， 要求唔高

佢話預計同爭取4月1日開

爭取 呢兩個字你覺唔覺好熟

無話實
佢話有機會4月1前後

用護衛好似爆裝照計人物 呢個真係唔係好記得

仲嘈緊dc
但真心想問，明明喺度傾得好地地，點解又要開個dc多撚餘???
利申本來想開tg都唔了

跟住家族通緝 - 全部連登仔

除左蘭艾仼比較難搵人
Dc需要？

呢啲任一開波解嗰陣就要點名聯絡架啦

叫團東醫前嗌 交易用東版
根本唔使用到DC

因為d人成日覺得係連登講得多野 好怕比人起底

重點係個DC又喺連登到宣傳
之後又通緝連登仔

同埋解得長時間任務，例如解完帕仔，一定約埋下次解沉龍
最多話有事解唔到咪MAIL聯絡，本身魔力個MAIL系統就係比人咁用
硬係要開多樣嘢出嚟搞到個系統廢咗

唔通DC又可以用到寵郵啦喎

最初心應禁止雙開、三開

乜原來如果開ser 當日真係有5萬人上線既話，已經打破魔力最多人上線既記錄？

想識台妹

雙開最好 (正常)2個活人同3活人差唔少 個社交
官方夠人流其實限雙開仲好
唔夠人先再放3人

On9人地開個post
講明唔好
我地想係到討論
你老母仲唔叫唔尊重？
你係唔係無老母教架？

我諗佢個server 都afford 唔到5萬人同時在線

其實依家更大問題係佢根本冇技術去限制多開

多唔多牧羊巴絲？

無用
vm 搞掂

佢本身原來只係諗住開一個server

佢真係當自己私服咁run 咋
哇點知一黎就咁多人登記
即刻嚇到佢驚有金都唔識執要加server

所以都唔多睇好佢開ser 果日會有幾穩定
應該真係好似初初咁，係咁入都入唔到
入左去玩玩下又黑左

係睇有幾多人遇到咁既情況

放心啦 玩兩玩就唔玩啦

頭一個月keep 得番 3成人其實都已經算成功

應該都可以玩到一年貨仔既

佢話有星系移民
姐係又會好似以前分埋咩金牛雙子咁
始終冇咁好

要睇下佢商城整成點

出面變態服都幾年仲run緊
正服唔會run唔到既
除非佢做得太弱智既姐

初心應該係唔禁多開和
正股都冇禁

係囉 除非真係搞到好on9 唔係都有排玩

正服冇咁人肯俾錢多開
而家免費就可以全民多開

咁講應該要比錢先有多開 比得多開得多

sun 魔力都有台仔課20萬台幣啦
打正服旗號唔會做唔住， 睇有冇心搞咁解

其實要賺真係有排賺
以前玩魔力個個死o靚仔個個出哂黎社會打工
實有錢課, 隨時賺得多過而家d手機game都得

佢比3開已經好好，問題只係限一個電話3個ACC
玩生產系啲貨賣唔出，就會唔夠位用

低調

初心丫麻
初心梗係要好似以前咁迫爆位
再係商城賣加倉券

乾真心好用 命中又唔算減得多
諸刃就真係垃圾技 防扣得多 攻擊力少

琴晚d死o靚仔仲話要吹雞全連登玩家通緝人見一次打飛一次呀幾撚夠初心呀當年D濕鳩家族就係咁但WFC

不嬲講緊限3角色同時上線，唔上線你開100萬個都無問題

傻仔
呢個po同上一個人都唔同人開
先唔講樓主有無權限制人講咩
人地樓主有講唔share得？

我諗官方無諗過有咁多人先俾三開，
有咁多人邊使俾人三開，
如果佢有方法限制到的話

一開始弓手應該學唔到亂射 無人有海介

無錯，咁想宣傳用dc 咪另外開個post 自己推飽佢
次次入黎post link 博屌

所以造槍、小刀果啲偏門嘢真係做唔過
堆堆埋埋咁多蟹貨，加幾多倉都冇用

我入左但係呢個post出聲肯定多過果幾隻小學狗見就佢地D名就係出黎咬緊人

本身魔力個mail係廢
你唔online都睇/send唔到
DC有佢嘅方便
但我唔支持DC
搞到依到少咗人氣

你睇清楚我講乜先

其實佢可以直頭SET到VM裝唔到
某私服就做到呢樣野

會唔會有得學精神衝擊波？

上個樓主叫家姐妍
呢個樓主叫五百米

呢個樓主無講明唔好
定五百米繼承左家姐妍d諗法

英雄主義 疊馬囉

道高一尺魔高一丈
可能到時又有第二啲方法
不過我覺得如果有心擺資源就先做好防外掛先， 始終依家就算d 人屋企實體電腦有3,4 部都唔係話好出奇點防都防唔到多開

但外掛就真係好快搞死隻game

呢個係你既想法

公海>連登>公海
or
連登>公海>連登

一向都係咁，爭在有冇圖

咁又係 仲有台仔一齊玩

啲dc賤種 又要入黎拉人走 又要受唔到氣突個頭出黎比人屌

用遊民過海法，實有其他玩家用呢招，可以夾埋一齊去學亂射

DC睇咗又點，即刻ON？ 又係唔係咁緊急要即時做
解任呢啲一直都係約好下次個時間，然後等個日上線，唔得既就上線MAIL隊友改期

本身dc係廢 唔開電腦都睇唔到

官方話現階段無打算會出3.0技（除咗因果）

其實講唔好都冇用
佢要出post又唔ban得佢

最衰你 唔開新post
搞到人誤會

同隊友傾都方便d
用電話app無咩
都係咁約人打division

食個飯
轉個頭畀人開左

你係唔識打字定未玩過唔知有得打字

咁撚多負評你盲架 一直都冇咩人歡迎 咁鐘意咪自己開個po拉人

點解我回咁好多次post先終於見到有幾個熟口熟面既名出黎屌人開群搶走個post d人既？

升到20lv 唔就職
唔洗海介都可以過到海

外掛同工作室環環相扣
或係有工作室先符合我地無咁多時間玩既打工仔
所以個心情就好矛盾

你電話定電腦跟身多d?
我係魔力約咗人幾點打
突發有事要改時間
用DC方便定用魔力個mail方便？

負評正評有撚用
葉劉d圖夠好多正評啦
係咪好好j呀ching

其實有乜好嘈 唔鍾意咪block撚左佢咪得囉
咁大個人仲執著埋呢啲野

佢地覺得自己代表到全連登架
係佢山頭開群，要叫全連登玩家通緝

mail 人哋一ON實睇到

到時so扑得user係個post度仲多過佢自己就唔好啦

你約左人幾點打咪姐係小圈子左囉
做咩要約人打 家陣去東醫組隊好難為咩
唔開dc tg就係講緊唔想d人小圈子

魔力個郵件系統，係對方off左都可以照send，然後對方上線就怕收到信

利申 開唔開signal dc tg rc icq msn 咩春都好我唔會反對 但我應該唔會join

細個可能online game 第一隻玩魔力
同世代黎講我諗in game溝通魔力係做得幾全面
加上最初台港混ser 咁都係打字為主
入d gp打字定係game入面打字就梗係廢時煩game入面傾算
久而久之打online game就有一套有事game入面傾算唔好搞咁多場外野嘅諗法
可能真係世代唔同 回合制遊戲都要開咪傾

最好約埋去網吧一齊打啦

咁就唔洗無限上綱 放大既
魔力交名 團升 約人打王都係正常社交
本身都會演變做小圈子
君不見家族據點 圍內吹水
DC有佢既方便
名片亦都有佢本身既優點
打和啦 super

咁你姐係唔反對啦
拉

以前真係可以係網吧見人玩魔力 就問你咩ser
帶我升lv 之類個啲跟住就比人TK飛左

咁你私底下同friend玩組隊都小圈子姐
係未同friend玩又唔得
唔鐘意味唔好join
佢係咁宣傳你味block佢囉
醒目既就梗係去東醫等又睇DC有咩團出啦

但有工作室你就冇左果種in game 賺錢既快感
一諗到搞咁多野不如同外掛買錢仲方便，咁就會突然冇哂樂趣
除非原先只係享受隻game 升lv 果part

電腦無得防 咁多外掛(trigger佢erver)都防唔到 ( 防不勝防 )
點防唔關事( VM )嘅嘢 VM嘜都扮到

3開老實講好多人雙開

除咗開服果陣人多之外
之後高LV團 / 散緊啲人 / 多咗人雙開 之後應該好多人雙開單機

依到開post係咪都叫小圈子

所以其實dc 最大作用都係俾人用黎圍內約時間
呢個就係點解咁多人覺得會變左小圈子圍爐

tk 完你你行埋去打7佢咪得

無計 人大個左真係無可能好似以前dum咁多時間去賺魔幣
但係魔幣係硬需 有工作室賣幣 你先可以輕輕鬆鬆買水料學技
呢個係現實層面既野
我想搵初戀 初戀都結撚左婚啦
心態好難同以前一樣

個時小學中學雞 人地大男人或者mk仔 邊夠揪

你唔夠初心

入DC都係貪有人吹下水 買賣野 搵隊升
所以我入晒啲台仔DC gp

但咁樣既話其實課金賣點品先係正途
用錢換時間， 我自己都係咁諗

實有一班人好識得係game 賺錢收點品既， 我覺得
唔肯定有冇啦

對唔撚住

約人打唔用DC唔通係到約咩
你去東醫叫又唔知幾時先齊人
又要望實有咩團叫緊又要揾叫果個人係邊
你知東醫幾咁多人

問題黎啦 以一個精算既香港人
幣商比率高過你自己做點商
咁你買幣定自己賣點品

最怕要追PO睇返有冇人搵自己
不過都係block 晒班護主犬算，回佢俾佢自high 以為撚到大家做乜

防唔到 IT狗 (起碼我都有方法令佢check唔到)
我其實好低端 我都得莫講出面其他更加勁嘅IT人 / 果啲揾食嘅工作室

我做到唔會公開 但肯定有人出post step by step教
呢啲防 只係有好過無 無意思
(重點官服唔肯比錢買 要寫過嘅話 不如認真諗點整好內容)

竉用諸刃ok

On9仔
唔尊重人地
人地屌埋你老母都係抵撚死啦

我懷疑你係咪專登打竉
之前有巴打提過你
好好笑

以前魔力都係去到中後期先有幣商
呢隻會唔會有就唔知啦
如果好多人玩，應該就會有幣商出現，因為有利可圖

見過 打輸CS 定 woc3

大陸 同台灣啲工作商準備好晒啦
本身每個玩家自己本身都算係一個工作室
只不過佢地係有外掛同有系統去做姐

分分鐘係官網自己開個幣商出嚟賺錢
你直接賣驚俾人屌

人地一早係依個個post講明唔想要
只係個post爆左先換另一個人負責開
有乜撚分別呀？
無權限制架 但尊重依啲野你唔講道理
人地咪屌你老母囉
你大不了無賴既咪 唔在乎呀 吹咩
咁囉
無話唔得

你無同人交換名片咩

人地無老母教係咁
我嘗試理解緊

多人玩，會有幣商都係正常，班友都係睇錢
不過希望少d啦，我係怕因為太大...其實對ingame物價影響會好大，波動太大

做左stat未呀？ 計出聲多

其實佢自己直接賣仲好
好似wow 咁樣
啲人賣錢比官方換點品
玩家用點同官方買錢
但係個比率同流通量要佢自己管理得好先有可能實現到

岩呀岩呀
人地講明（18）咁都無related
我屌完你老佢下一秒就全新既人了

諸刃我都覺得麻麻地
寵用 連擊、乾坤多

你係魔力post主定魔力大佬定連登管理員

你要諗台灣同大陸人工幾多
成本又幾多
好多人靠水藍仲好搵過正職
初心咁大個市場仲唔沖晒出黎搵第一水咩

唔得架
佢會話 可能同acc唔同人用都得
最好就show埋id 卡

依樣就係以前我覺得魔力做得好個位
通常開game就睇下名片
而且交左名出過團去升lv打王好多時就係同一段時間online
已經有種默契

香港搞唔到工作室架啦租貴到仆街

呀 屌 係wo sorry

呢個真
水藍人多果陣易賺

無2動唔會用豬，硬傷太大，但傷害唔會差得過乾坤好多而且唔減命中

岩呀 所以人地都無乜點
咪純粹屌下你老母
定你而家唔比？

岩呀 咁咪互屌下

屌緊

就咁啦 柒頭

哦

屌 再無Q&A就TK哂你哋
唔好俾我入到你哋隊
我見一個殺一個

事前boss任打到改醫了

名人榜唔係咁上架

又嘈交
拿我只係見無人開post先開
我本身對啲咩DC無乜反唔反感

對比起成個ser
DC個pool一定唔大架啦
鍾意join咪join
反正魔力咁多元化 大家各司其職
你一個DC最多係方便少少
以前玩乜都係街團多架啦
大家有大家玩法 反正我地都唔會係大多數

13？

拿 通常企中間位都會得罪晒兩邊

嘈交推post大法

鐘立文

撐你 吹雞tk真係on99 仲細咩

係WO 續集黎WO
好大relate下

唔反感咪企咗係DC果邊

唔反DC 會入去但只係吹水
要到DC R團我會揀5開單機自閉
唔駛揾人 自己5開又自在 鐘意坐下先又得 打王又唔駛夾黎夾去

乜一定要跟上個post樓主想法架咩

咁快 啱啱先開牛鬼公主，有一個長期潛水

咪咁harsh啦，DC個班會覺得被杯，唔開心咖

其實d 獎勵到而家都唔知點計，
打得遠d 可能只係多幾粒黃豆

未開服就教大家隊友的重要性

佢出俾你都係拖下時間姐
到最後係俾幾張大地鼠抽獎卷（多謝惠顧）做紀念

如果係換返商城幣就爽了

呢樣真

咁高級......
我打緊40級咋

活動獎勵可以通過遊戲上線後進行領取，百寶首飾品可隨機獲取一些輔助戰鬥飾品，例如攻擊力+10的首飾，種族轉換成龍系，飛行系等等種族的戒指，小幅增加偷襲機率的頭巾，各種異常抗性飾品。

應該打得多就比你抽多幾次

所以其實冇外掛就唔會有太多幣商
咁樣先會多人課金

有無人知Mac M1用Parallels裝唔裝到魔力?

官方自己開幣商，賣小小之後話被官方打壓成本上升要加價

咁harsh埋 你地反DC囉
成日話人開DC 小圈子扮大佬
最小圈根本係 連登post入面 反DC同原登
(前面有人講舊登會屌人開群小圈 舊登邊柒到會好似連登咁 post入面都圍爐 因為論點而單面欺凌人)

事實係game入面最快揾組 即走
game揾唔到 又想自己online果陣 想升lv無人出團 又要開discord黎揾 不如開著個vm/第二部機 單機算
另一方面睇黎 返工難就時間 DC揾下人都得

我唔用DC 但都唔明你地反DC做嘜

著到個windows 就贏咖啦

其實佢防到外掛就冇必要自己賣錢
淨係賣點品俾人課就得
有外掛就個個同幣商買錢， 少人課金

抽出黎全部係抗毒（非賣品）
npc都唔收

Mary 個晚話得好啱

唔得
M1版只可以裝ARM windows
ARM版windows行唔到魔力

你求其揾個私服/官服試下先囉
game應該同一樣嘢 係初心官方個登入器唔知會唔會唔得

npc唔收 掉地消失基本黎

絕d整個登出消失

抗酒醉+10 耐久50/50
拎撚左黎要掉果啲

屌你整個QnA打下J得唔得

掉地消失 晒時間要你lclick多下 "係咪真係要掉呀?"
都唔係嘅 咪照用 反正開頭都無飾裝
減少傷裝/水晶

唔會問架喎
一掉就直接消失
利申 掉過完晶 長老匙落地

我就係擔心依樣野 咁我唔洗玩了

佢冇辦法完全防哂既時候咪自己做埋一份
反正買完魔幣咪又係會買人地d商城野

收嗲啦你隻烏咀狗，躝返去你個DC啦，仲上連登托柒咩

我明

開頭見有人話買部機返黎打魔力

又係你雖然你block左我
乜呢度你睇場呀？大生意黎喎咁大個連登

掛個生產無腦咁賣npc
其實又唔係真係咁難既，唔會花好多時間

月頭發現大家喪推post 我個陣仲好興奮 話哂真係童年回憶

我部Mac上個月先買

sosad

我都有部inter版嘅iMac上年八月買
雖然可以裝Windows
但係我最後都決定用返2012砌嘅PC玩

支持你
我都係唔用但無反

2手買部垃圾notebook 玩就得啦

綁定 不能放地

上aws整部機行windows

搵人整張假既流出圖討論下先啦

夠玩有餘啦

拎返十年前個部出嚟抹塵啦

製造系用1技升技，賣1lv裝比npc，發大達

3 lv光之鞋

慘

一開波開3個戰鬥系先
之後開3個採集系玩
等個時間鎖過

我淨係識造1lv
我正服係製杖，自己挖礦伐木，狂做，仲洗埋靈巧

睇下問唔問到人借部歷史機

好想瘋狂練技

不如問friend有無人整部vm等你remote入去玩好過

用Google cloud無限續命起VM玩啦

用緊水藍做test
因為駁咗49吋4K電視做mon
用640*480開魔力細過粒豆
要將個Windows放大300%先得

我見水藍好似有人話m1都行到魔力
不過佢應該搞咗好耐
你可以試下

買果個mon好過
長玩對住個49"好辛苦

巴打有無link for reference?

唔啦冇位擺
之前部PC個位擺左27” iMac
不過對住個大電視玩又真係好攰

49吋玩魔力

水藍

正服

到時帶我升Lv ok?

係咪想20開

49" 玩魔力會死人

全螢幕變像素風

開1024*768啦

20咁少
起碼都50啦

買個portable mon
不過驚魔力熱潮好快過
過咗又多件垃圾

慘過做食蕉

我屋企冇mon我想3開咋

但係就有兩部4K 49”電視

仲諗緊有冇咁勁m1都行到
點知入到去都係行intel 既mac

講起呢樣野 水藍有野做得好就無呢d 唔俾放銀行既野 可以暫寄存係論壇 唔洗食你個身既位
其實水藍唔係愈出愈誇張都幾好玩
不過又無嗰種新ser 開荒感覺

可能你無追post,
其實唔係反dc, 而係反對呢個時間點開dc，
因為會拉走d 討論人流，
無人流，無人推post,無人入坑
咁就會變惡性循環，到時連佢個dc 都唔會有人睇到

不過當然掉返轉睇，
可能係嬲屌推post 大法

Intel mac bootcamp玩到

其實依個work唔work?

有圖有真相
唔怕自爆

有幾多個位就插幾多部電腦3開玩魔力

實現正服玩單機
一個電腦玩晒所有生產採集

咁近睇眼都盲

我解決到上黎搵返巴打你

要聞住個mon黎玩

有錢人既痛苦
我都係用緊2個廿幾寸咋

巴打見到你用緊IPAD AIR
真心想問係咪無HOME BUTTON 好用啲

第4代iPad Pro 11”

矛錢

求帶打王

當你iPhone都用緊冇Home制
iPad成個體驗會一樣
呢個就係Apple勁嘅地方
唔會令你後悔

唔重要
真心想問你覺得無Home button會唔會成日Hi錯返咗home page?

諗緊會唔會將部第6代轉Air 或者 pro

陰公
靜到講apple先推到post

推介轉Air 4
性價比最高
我買Pro係因為個陣未出iPad Air 4
有嘅話我一定揀Air 4

另外我部iPad要用嚟打jubeat / REFLEC BECT 呢啲音game..
所以要考慮下佢會唔會好易感應到我要返home page 呢個問題

其餘時間可能會用嚟學下畫畫，睇下nextflix同做日文功課

(19) Apple產品交流會

Pro最大特點除左FaceID之外
ProMotion（即係120Ghz）都係特點
你畫可能會想要Pro

係咁啱見到麥巴post出嚟，咪順便搭單喺呢度問
尋日本來諗住入sun上巴別塔偷水鼠圖鑑，點知我個keyboard壞撚咗，飛唔撚到去雷克塔爾

重點係我買完支筆返嚟無用武之地
所以想學下畫畫，見apple之前好似有開班教過

我支筆都係買返黎擺

仲要刻埋名

我而家嗰支都係裝飾用

我當你3傳挖礦都要定時定侯睇住黎清位啦
你唔睇既爆晒位掛係度又係無用
咁你要掛幾多日先夠你學招亂射呢
其實係就係唔難
但係仲邊有咁多心力搞呢D野

玩魔力真係少啲毅力都唔得
仲要撞正有芒亨，真係講真量力而為啦

快有快玩，慢有慢玩
利申慢玩

亂射要幾錢呀1萬幾千唔係咁難賺姐

獵人伊村其實真係唔難

亂射唔難啦
你話夠錢帶過海做格仔就難姐

搵返自己以前開過嘅6uo post
原來我嗰陣咁趣致

帶你打樹老

亂射$5000
我當你係用遊民大計又或者生產系偷渡大法
首先你要有3技嘢一組 (其實可以用綠頭盔換到一組鹽咁偷渡過維村)

轉弓手$5000傳奇村、買藥水跑風洞、沙漠
我會建議有返$20000先好去諗亂射

祝你玩唔到

買定幾部呢D 迷你機放係公司裝REMOTE 拎黎掛機
得左

我就係用呢啲迷你機
其實如果用嚟玩魔力其實非常夠用

其實我覺得爆彈s級個稱都幾型
以前弓手都好似轉咗一次，好似咩銅之神射手
之後先改做遊俠

冇windows跟？
不過就算要自己買都唔係好貴

我以前配點加曬攻防 想做牛
好似一點都無配落速度
一團人出去 30招29招打唔中
但我發覺玩家pk果陣命中有唔同計法 會易打中左

係咪我建議嗰個
恐怖分子

而家應該改名做
火魔手足

呢個不了

雪球區可以買水鼠圖鑑，同埋巴塔水鼠唔愛偷

我夠知唔難啦
但係唔同你真係SET晒鬧鍾去睇下幾時爆位
賣料再行去
個度都洗你幾分鐘啦
有得扮工REMOTE 就話姐
如果唔係收工慢慢先去掛既話
由變到唔洗升LV

WINDOWS 自己有手指應該就唔難搞既

屌，我升隻賊嚟做乜鳩

有windows跟
我嗰部即插即用

係巴塔唔受偷姐，如果你想捉其他寵，都係要小偷偷

原來你係老麥
唔怪得個名咁熟
水藍退左坑幾耐？

抵玩
大家一齊買黎插49” 4k電視吧

無你咁癲
我用細細地辣殺三叔moon就得

好耐啦
個陣升到封頂125+全10技就走左
個陣岩岩出公車冇耐

呢幾日試機入返水藍發覺出技仲有經
原來開到145Lv+15技（好似係）

我諗住SET完放係公司REMOTE 嫁炸
連MON都唔撚買

11技咋 今次玩肝唔肝先

我公司唔可以remote返去，it team好撚閪
成撚日check人上過啲咩網同埋用咗幾多wifi data

唔啦工都轉左人又老左
你肝完帶我

仲CCleaner

同Android一樣
一定要裝加速大師、清理大師、遊戲大師、防護大師、電池大師

我公司可以
本身公司部電同上網都係我自己SET
D電任我用
自己一部機
再加一部MINI PC
6開3傳挖礦
加3獵狗沖海苔
屋企LAPTOP 升下LV
台機比阿哥帶隊陪我升LV
計劃通

咁唔好開傳挖礦啦
直接挖Bitcoin仲好

請唔請人仲

bitcoin 咁又唔好
太誇

扮撳錯 TK人

如果挖到bitcoin實夠力推魔力啦
why not both

魔力就係要靠你呢D人撐起

魔力寶貝概念股

魔力寶貝=要用Windows=微軟

評級：確信買入
建議市民不問價買入MSFT

目標價：$400

諗住自閉玩炸嘛
我自己鍾意用野生寵
出面啲人見到唔TK我都偷笑

仲有山賊偷錢

一個唔覺意比人偷到唔夠錢學就仆街

windows 10唔駛active都無限用
係無得改setting(背景果啲 唔重要) (其實可以改register)

爽

掛機game 買埋電力股

玩得未呀屌你

企係NPC旁邊，紅傷乞錢

一開始人地點知你隻嘢係咪野生
升LV寵物都係崩擊啫

科網股泡沫又要來了

我普攻咖咋

我好慘阿每人比一蚊我阿

頭20 遊民 都唔知點升

SER又未開
DC純加入禁發言都仲好啲

暫時可以係呢到傾，推下post

認真答你其實DC都唔係好多人出聲

ALL IN 野寵 WE TRUST
野黃蜂 野穴熊 野水龍

野紅靈世界第一

真 根本就係17個post咩都回憶完

一邊屌人開群搶走個post冇人推
到人地入左都繼續推post就趕人走話人係狗

呢D都要野

4月1號當日
營運：今日愚人節快樂

華碩 Asus miniPC AMD/4GB/64GB eMMC 迷你桌上型電腦 PN30-AMDE24G64SSD 香港行貨
下單時間 2021-03-23 15:38
總金額 HK$ 1376.43

因為唔想晒時間去捉囉
輕則幾分鍾
中則幾十分鍾
重則幾粒鍾

Yo！各位勇者，我地團隊為左今日既愚人節活動養兵千日，用在一時，一切都係為左今日俾個驚喜各位深愛魔力既勇者今既12點正我地會刪除所有過去出過既消息，祝大家今天盡興

咩任

野生寵係咪計唔到掉？

掉5魂之後會點

攞水鏡去合牛個度

計到，但唔穩定

4點都唔出po
真係唔覺得隻game1號會開到
基本上乜都無 得個極簡單事前網

計到 但係唔保值 同埋食唔到再生劇藥個啲
如果開3合一 任務都用唔到
勝在平 靚 正
捉高lv 唔洗練寵
可以拎黎練技
低lv野寵容易捉 可以揀靚檔黎練
20lv內既野寵 最多都係輸十幾點bp 比你

吓，已經封哂頂解埋蘭一啦喎
(文字版魔力

依家係坎村練緊混攻10技

陰公混攻

如果真係1號出街
前一個星期先放官網同CLIENT俾人下載好正常吧

咁當然前提係佢整掂哂d野, 又要加新地圖又要郁商城
搞唔哂寧願佢唔好搞, 開個乜都未有既ser穩定左先
之後更新再加

依家推嘅post速度就等於練混攻速度，越升越慢

搵人又去發下夢咪得

本來仲諗住後日有得玩
睇黎無望

格士到時可能仲小人玩過忍者
而家個個都知魔力點玩點運作
知道升混攻幾戇鳩
波波亦唔夠亂射好用
打王冇得拎把斧出黎
一無是處要用愛發電

玩下手下星期都無

想買surface go 係公司打 督督下

其實20lv 去學亂既話，有 1萬就夠
你唔會比自己帶咁多錢比人偷

舉例你係獵人
生產10lv 有400mp左右
可以掛 1個鍾左右，通常有500~600舊出品

當你係做麵包既材料（31出品）， 可以整到16~19個左右，3個一組$300, 姐係 $1500~1800

大約1.5小時la (其實只係平均，因為你未必會邊獵邊做料，而係獵到爆再做料）

你攻人升20lv 我諗至少都2日la (大約玩5~6個鍾）

咁你同時掛生產，要賺一萬真係唔難
同埋呢d 野可以hea 咁玩，唔一定要肝，因為d 野offline 之後再online 係可以繼續

當然，你根本想快d 玩升lv, 升技之類
其實做咩唔揀私服甚至變態服，要屈就玩初心

我隱約記得98%魔力啱啱開個陣，線路極唔穩定，然後啲人頂唔順要走，個陣好多人都呻話寧願GM慢慢嚟唔好咁急開ser

係正服升得快同係私服一野爆上去係兩回事黎

我昨晚已經捉左掉0 白箱 差幾lv 就封頂

3開點解升唔到lv
你個生產只不過去掛咋喎
入礦洞最簡單la, 要花好多時間架咩

邊升lv 邊掛礦，完魔番去賣同補mp
你玩幾耐咪掛幾耐，乜真係咁難咩

當然，你要一日賺 幾皮就梗係無可能
但for 買裝消mp, 買幾千蚊寵（一開始可能都無得買住）都夠la

手動補mp 賣野都玩死你自己

我部laptop都係touch screen
都想快d試下玩篤篤魔力
係驚個技能格可能好細(已經無左印象)
篤錯會仲晒時間過用mouse

好似幾抵屌，remote 入去又多部電腦

岩岩你先答完我
無話唔得既

98% 有開過咩?
真係唔知

其實真係有無可能改撚左佢唔洗混攻

咁又唔洗....
一開始咁多人用遊民大法去學亂射
你可以組隊街團5人組
5個20LV 帶多少少水 其實唔難

電話都可以remote 但係右鍵麻煩啲
要兩隻手指同時篤
跟住會唔小心行左

無人叫你 6個生產
我講緊掛 1 2個生產咋喎
咪段章取義

掛 6個生產既話， 1 2個鍾都夠皮啦仲洗乜掛咁耐

早十個post前我都屌素過呢樣野
不過俾班原味黨屌到反皮
Fb早排都有答話仍然要升混攻
但就sell個波波會勁左
可能佢想人課金升混攻快d

無蕭別離成日叫人做既戒J已經唔駛練

愈黎愈有98%魔力既味道 想當年都係咁
好多人期待同埋課金

佢暫時未收過錢又好d既

不嬲都無話唔得同埋難
但係有幾多個可以好似我咁扮工咁玩先
之前先係巴哈定唔知邊度
見到話每日淨係可以玩一兩個鐘
啲人都笑鳩佢唔玩好過玩啦

冇心機追post了

比預期少人
我未閂邀請碼

咁咪玩hea d lo
唔好成日用肝既諗法黎諗點玩hea 既玩法

下下都想唔洗點花時間又enjoy 到打李貝，咁真係直接變態服唔洗煩la, 做咩要課金買錢咁on 9

咁又差好遠
98% 係收完錢之後一次又拖一次
拖左唔知幾撚耐

封測

其實事前登錄果個係有幾多輪王

係你地話易姐
我咪解釋點解唔太易
你又話hea d
咁hea 啲咪買幣囉
仲唔夠hea?
賣月卡換錢就得
同幣商買幣又唔得？
如果係要玩變態服我唔洗坐係度同你吹水啦

又冇事前課金, 等下有咩蝕呀

暫時見到係我嘅第十三輪
唔似會打得完

正常打到暗醫70lv
分分鐘打到封頂都未開服
我果度都有人棄game鳥

點知一陣就出過提前預約新手包出黎 話要升級服務器

真快手

官網！？
等我開心左2秒

咁岩一開就見到

理解唔到點解要幫襯非法魔幣
你鍾意做呢d 野當然無人阻到你
係覺得你有份破壞緊個game 既平衡姐

開個官網比你地打住J先

不嬲反對買幣係norm 黎
課商城就無所謂
而且商城無咩可能賣魔幣

想問係咪要喺商城買卡先可以擺擋？

即係推RU春捲俾大家J住先

其實可以照就職學少少戰鬥技去升20
升到20咪去變返做遊民囉

仆街官網都27號
好心過兩日放出黎止住痕先啦
官網出左應該大把野討論

正解反正都唔會儲到名聲

遊戲官網

我屌你咩 我要Q&A啊

個人玩家賣幣算唔算幣商？
自我感覺良好啲
我月卡換錢就唔係買幣？
都講左其實每個玩家多開就已經等同於一個小型工作室
我無話過自力更生賺錢唔係樂趣
但係唔係每個人都可以做到嘛

唔係

詔王 波卡改李貝一直落

如果冇商城睇應該都冇咩好討論

屌你老母27號先官網

應該係啦
RURU以前都有玩正服魔力 係雙子

一係小編開樣
一係官網list晒價目表

唔係都無J既價值

真 唔玩魔竉
體力寵
野寵根本性價比好高

又撚狗

27號都冇商城就冇野講了
官網除左商城我唔知有咩其他野值得睇

我又唔覺得佢會擺哂d 技能設定出黎

大家有咩方法最快升20

不嬲都唔鼓勵用錢買幣
你可以唔認同

3開係官方設定，唔好滑坡落去變小型工作室

同埋有d 咩需要買幣？
裝又唔會有住，最多咪買寵

是旦裝個水藍試下

哈靈完

無2.0個flow大概都係
城東 城東過橋打樹精 哈洞 靈堂 奇洞
咁上下啦
係差在官方有無推新地圖

遊民拳頭交打到20 諗起都灰

五攻人 樹精 > 哈洞 > 靈堂

仆街， 岩岩search 先知原來係呢條女
之前見d 片好似幾好j
但原來個樣麻麻

聽台仔話可以搵D WIN8 平板黎玩魔力
不過長開應該有風險所以用MINI PC 穩陣D

遊民得拳頭

睇樣架咩 睇波架嘛

宜家千幾蚊買個portable screen當mon
Touch都幾靈敏 都可以玩篤篤魔力

官網都J住先啦，應該有得down主程式
就算Login唔到都可以入去睇下登入畫面隻樹精先
我不行了，前列腺液都漏晒出黎

唔係 遊民可以拎任何武器

做freerider 就冇所謂啦
驚會唔會俾人tk 走好過

買把斧撐攻

腿都好正...

無技都有排打

所以咪叫你求其就住弓手/近戰先
反正可以照學乾擲 100蚊

開頭想要咩技
大家開頭咪又係得4魔法 乾 諸 連
個個都普攻架啦
唔係想頭20lv 哈洞靈堂 都整個出技消魔團呀

變番遊民再就職好似會鎖稱？

無人阻到你做D乜
只不過你提供需求就會有供給
供給即係工作室去刷大量魔幣比你呢D人
刷大量魔幣咪即係慢性謀殺緊成個市場
我估你唔明第4句
因為成個市場BASE ON以正常玩家既方式去設計, 經過時間亦證明左成個市場物品 / 金幣比例係可控
然後今日因為你呢D人令到大量工作室開極多ACC用任何方式(手動/外掛) 7/24咁produce魔幣, 咪令到正常靠自己賺錢既玩家賺返黎既錢貶值左 (本身5K買到一隻普通掉檔綠螳, 變左要3萬蚊一隻)

講真, 如果你係無時間玩既, 咪用無時間玩既方式慢慢玩, 一係就幫襯返官方商城, 就算官方商城自己賣返GAME錢, 都係個官方自己ON9整衰整臭隻GAME, 同你去搵幣商買幣慢性謀殺隻GAME係兩回事

係...

發夢見到 27號官網 會有商城(但未有嘢賣)和遊戲設定(職業技能改動資料)，主程式最快要去到下個星期一先有

咁同你用遊民升到20有咩分別
你個稱都會係就職起計

平板唔熄mon 3開掘野捱唔捱到3個鐘
同埋熄左mon係咪會斷線
有冇得較？
未用過平板用手機邏輯諗

勇者們，我們重聚法蘭城的日子越來越近了。
今天小編也有在努力催團隊追趕進度呢。
悄悄告訴大家一個消息:partying_face::partying_face::partying_face::partying_face:

期待已久的《魔力寶貝：永恆初心》遊戲官網，將在本週六（27日）與大家見面，記得留意小編的最新動態啦！

好消息，當然有一就有二！
我們與訂閱量超過:fire:165萬的超人氣:fire:ACG音樂YouTuber合作！
大家能猜到是誰嗎？

（小編就知道勇者們都很聰明，一說就猜到了 XD）

可以告訴我，最讓你不能忘懷的魔力寶貝音樂是哪一首呢？

:point_down:【預告】:point_down:
本週六（27日）讓我們一起期待充滿青春回憶的線上音樂盛宴吧！

遊戲官網公開了，公測還會遠嗎？請大家再耐心等候一下，繼續關注和留意公測開啟的消息！

:heart:※事前預約※:heart:
#官網 #165萬Youtuber

睇波睇腳既 可以睇pan piano都得

咁低LV 放唔放技 唔會差好遠 最緊要係攻人

斧清得快，定小刀清得快

官網 27/3 online
GAME未知

應該都係4月1~4月3左右

再咁落去
我玩私服都玩上癮

佢地可唔可以開個twitch 直播it 狗趕工既情況
可以預視chatroom 會好多人屌柒佢地快啲

認真..真係變左98%
進度慢 星期六先有官網
隨時仲未有程式DOWN
內容乜都無 新野又係得文字
4月8號都唔知會唔會開得到

繼續sun魔力算

所以唔可以囉

30 lv前都唔太需要出技
出都係一陣就乾哂又冇錢買料理

依家個schedule 又唔算大delay wo
咁樣都屈係98%魔力就過份左

呢個唔知答唔到你不過我應該唔會咁做

印象中

遊民升20就職弓手唔會鎖稱，即係你20lv前累積既聲望會帶到落去弓手到，可能你20就職果陣會係水面上的小草

但如果做左弓手再轉遊民再就職弓手，咁就應該係無名的旅人

睇睇下post
原來已經有偷跑mhr
屌 仲等你官網？ 我掛sun魔力 再屠埋龍
佢都未搞掂

點解唔整手機版...

唔好意思，騎劫一下，開左個telegram gp 做資源整合，吹水同交易

官方正服：魔力寶永恆初心 Telegram group

補多句，因為變番遊民會聲望清0

除左魔c會用單體技外
都無乜人會開技清
就算個個食法包 都無乜技大清
近戰3雄唔通玩連擊咩

又手機版？
以前咪整過
搞到人唔似人 鬼唔似鬼

手機版
自動尋路
自動出技
諗起都覺得垃圾

留名等睇小學狗入去拉

堅唔堅！？
咁我50lv遊民就職格仔咪無蝕？
已經搵到fd帶

入左留名等比人圍屌同打飛

你玩格士不如等3個月後先玩算

咁咪要遊民到40先就職格

幾有用，可以睇下

堅 遊民係清零架
但係睇下你有冇咁嘅耐性拳頭交到4 50lv

你唔急咪玩住士兵升住波波先
反正格士波波都係加20

有無人4月2號放假出嚟網吧一齊玩啊？

4月1日出唔到，會唔會假期後4月7日先開到

27先官網
真係希望佢係整定所有野

屌你老母等撚到嬲
搞左咁撚耐比得個垃圾網

叫佢玩埋我個份
成個假期無得玩

佢4月1出唔到fb page應該暴動

有3個兒時fd開弓手話俾我吸經
係真既話我唔洗轉職等稱可以一齊打猶大
喜訊

2弓1遊囉
唔想比人屌

轉格再練完波4混攻4應該夠稱升職啦

格士要升混攻喎

網吧裝到game 咩？

轉職清0我知
我concern如果一路遊民
係咪50lv做格仔果刻就即刻呢喃歌聲姐

吓，唔裝得game架咩？

唔好玩

插usb usb入面有驚

做乜鳩要去網吧
係屋企舒舒服服打唔好

尋找初心

搓心

初心都係屋企打
Mk仔先落網吧聞煙味

打機多啲人玩先至好玩啲

以前放學打太耐機比老母屌放學同fd偷落網吧打2粒鐘

要嗌埋餐蛋麵再大大聲咁拍個space bar玩勁舞

網吧原來有開架？
我一路以為網吧一律當機鋪
同美容院健身中心果d一樣俾777針對緊

放心
實有人開大個喇叭播d自以為好聽既㭍歌
你跳勁舞都唔知跳緊乜

網吧呢啲夕陽工業黎嫁喎 要支持下

屌
勁舞唔同魔力個年代啦
後幾年

夕陽有原因 撐黎把撚
我屋企部機勁過佢

網吧比d人煲下煙 飲下可樂架姐

魔力嘅年代應該有人打diablo2?

先就職，20lv 過海前轉遊民就得

一路升lv一路同人打流星蝴蝶劍

有咩意思 為左用乾擲

youtuber應該係春卷？
之前有人tag佢返法蘭城未好似有like

差不多年代
主流咪金庸天堂RO AOC
D2再次d不過其實好玩

搓心！

開隻Rainbow Six: Rogue Spear，realplayer，再開埋尾行2

學住寵物強化, 調教千先
升寵

CS 1.6
War3

D2 都係差唔多個期wo

香港租太撚貴
韓國台灣甚至支那網吧都好過哂香港
又大又靚又勁仲要平

用寵強就飼養啦 升到3技應該唔難
隻寵仲可以升快啲

你唔夠搓心！

果隻幾年後既野，要搓心啊！

次係講緊無魔力金庸AOC果d咁多人玩
網吧見到計

我去開個間反而cs d2 多 先到online game

同一間公司將就下

開始講埋咸game了
點捱到4月1

香港間間網吧唔好講咩機勁唔勁先

最基本乾淨 靜 私隱 完全無

想靜靜地打機跟本無可能

同日本韓國無可比性

將就下啦
免為其難搵人share下h圖先

我要屌爆小編

要搓心，搵返d ro h漫

過無耐實有d露比調教圖出黎

搓心！！

廿幾年都無睇過魔力相關h
夠晒搓心

玩咗陣巴打個魔力完全頂唔到癮，仲想玩多咗

你地想下個post開响成人台？

屌幾千歲老蘿莉

合法蘿莉

Ru's Piano Ru味春捲 本身都有玩魔力

開係2000fun

搓心！！

正，今晚就可以解完5.0個主線
聽日開公主傳說系列

有冇seed

我7.0啦

15技埋

俾上面巴打影響左
有冇link

Youtube好易搵到啦 有彈魔力音樂

講緊SUN魔力

佢舊片都有魔力OST
以前佢會直播玩魔力，不過應該DEL咗啲片啦

土地問題啦本身都冇地方邊得閒同你慢慢清潔
快撚d接下一批客唔係租都唔夠交

咁人呢

網吧完全冇私隱可言

Thx!

開左個discord group，方便之後大家組隊/交易/吹水。
而家叫組網頁版都得！

日本果d唔租屋係網吧訓沖涼洗衫都得

你用電話定電腦？
無登記discord account?

日本d比你訓既網吧 我記得d機好廢
好多都接近完全打唔到機

你開其實可以學人出面開
你咁騎劫洗版有乜意思？

魔力最多人用嘅角是咪露比

希望27號有商城既內容出現
俾個官網我把撚，我唔係打web game 呀

以前成日諗露比係用李貝留斯既血肉整出黎既，咁姐係唔係同李貝留斯。仲要露比個肉體咁勁會唔會比佢夾爆架

因為貼呢到，見到你地咁嬲嬲豬，好開心所以繼續貼招人。

格仔就職都係要打綠生? 有無就職卷?
feel到又係3開3弓手, 之後玩3-4日收皮, 極on9

我估未到20 學到亂射 都想棄

單開啦
慢慢玩

唔係勇者咩

隻game 9成人都係玩假期玩幾日, 最多1個月就唔見晒
隻game除左弓手可以無限亂射無腦又勁之外都要練勁撚耐技/升lv慢無人組/格仔高lv先打得

依家演奏2次元野 唔搵佢同品舒 真係on9既

我本身好鐘意魔力都係咁話

單開應該玩到下年都轉唔到格仔

以前讀書玩過咩513同水藍, 個時有時間都話可以玩耐少少
依家target個班人全部要翻工, 翻到屋企頂盡玩1-2個鍾, 但係你玩1-2個鍾又乜春都做唔到-->收皮

只可以禮拜六日坐定定玩

唔好同殘障人士爭拗，無結果的

星期六日同自己小朋友玩啦
仲係到打魔力咩

呢班人依家先大把方法去玩

好在未做爸爸

以前個隊友返緊工同我打三龍

我覺得唔洗咁悲觀
又唔一定要target得老一輩
以前點解咁多細路玩
依家點解唔得
睇下有無心搞好姐

一分耕耘 一分收獲，親子驚

以前細路邊有而家咁多野玩
有限既選擇選左魔力姐
今時今日魔力唔賣情懷根本冇野賣
不過唔怕，大撚把人得閒玩
私服都咁多人，手機game都一堆課長仲要好撚得閒打排名
根本呢個世界就係大把人就係有錢之餘仲好得閒
唔得閒既咪間中先入一入去
等得閒既人砌好左個社會再入去行街

每個人個情況都唔同
宜家仲會放幾多時間落去玩魔力
都係睇你有幾鍾意玩同埋有無目標
我早幾年都仲係keep住收工食完飯打到一二點

返工放工計埋搭車都8~6,沖埋涼，
食埋飯都8點，11點幾12點就訓
真係除左放假，無咩時間玩

大部分都廿幾歲 邊有咁多有細路

我身邊有玩魔力都三十中
個個都有小朋友

用錢解決問題 大家都係大人黎嫁嘛

大人既初心就係錢

中一玩1.0

三張野了

BTW 始終隻GAME要卡稱號鎖 只要個等級斷層唔係太過份都OK
但而家好多上班人士打機都係搵人做左D辛苦野 之後番去享受最好玩果部份就算

target players 星期六日唔係結左婚要同小朋友放電就係拍緊拖要同女出街/一齊, 邊會有得打魔力
之後慢慢就會同大部份人脫軌-->都係收皮

一係搵人代打,
一係商城有10倍升LV既道具賣, 解任又有商城既唔遇敵既道具賣
唔係既話, 就乖乖坐定幾個鐘啦

講真隻GAME要頂到1年至少要開轉職卷, 技能EXP 要多過升LV EXP

練技又係好撚苦悶既事黎

咁講魔力係咪死得快過天外
天外起馬想課個班可以掛吸 都頂左1年先開始流失一半

BTW 巴打你係咪有玩過百份百都係呢個名?

手機驚=節奏快, 好快就可以係隻GAME得到快樂
舊既ONLINE GAME=節奏快極都要用好多時間先得到些小快樂
好難吸引到新玩家玩架啦, 一定係食依家翻緊工有錢課金既人條水

10倍道具仲快執笠啦

練技係呢隻GAME必須體驗, 但要留人一定要縮短些小
以前格仔龜係度練混攻練5-6粒鍾都升唔到1LV

咁咪好難享受最好玩果部份, 即係得返搵人代打

10倍就多左啦
講真你估隻game開黎真係比你初心咩
都係吸你一波錢, 同之前ro/童話個堆一樣, 吸完就無架啦

百分百我冇玩
撞正果期沉迷日版MHF (無記錯好似係)

咁我認錯人了

唔玩手機game都仲有ps4 xb sw pc
要大作又有，indie都大撚把
唔打機要睇戲睇劇睇動畫都方便過以前太撚多

魔力好玩真係做任, 打樹精長老, 狗, 油大同學技任/王
升lv其實都ok, 但升技根本係極度消耗對隻game既喜愛度

仲要3月26正式出既MH RISE
好似本土電影VS MARVEL大作咁撞到正一正

冇責任可以唔升既
其實正服以前大把魔師LV40仲係出緊LV3魔法

魔師要突登要隻寵學魔防, NONO仲要即收皮, 錢又燒得快, 單, 強, 超強都要升, 都係弓格屈

細個唔識玩 玩魔師用攻杖學乾黎打怪

有無咁誇啊
係你角度姐
魔力都出咗成廿年
MH人數肯定大勝魔力

第一頁都見到我自己係度回你個膠POST

弓屈D, 亂射根本就當普攻
格要另外升混攻

咁先夠初心

原來係你

像乳溝一樣

俾零用錢叫個仔打機，吹呀

麥林到而家都咁ON9

好初心

你問下兩隻都玩既人會玩mh先定玩魔力先
一定大把人掛採集同時打mh
魔力冇好玩到要人掉低其他野專心玩佢

你都係唔明玩隻驚個樂趣係邊

有冇人連登賣個廣告已經變晒魔力廣告...
我碌一頁有2個
俾apple同連巴監控緊

保持初心真人唔會咁了

飛呀，初心麥林號

你真係無晒初心

仲係按摩心口個個廣告，你係唔係開咗個人化廣告？

俾我就咁樣
劍：劍聖
斧：狂戰士
騎：聖騎士
忍：虛無

同我精心原創嘅恐怖分子冇得比

2lv 氣攻彈

我set default咋
無搞過

不過你上少d按摩心口網啦

5個 20lv 打唔打得贏熊男都成問題

過到既
但會有死傷

如果有小小運會嬴到
只要熊男出多d崩 同埋唔好打人先

等偷渡

做生產俾錢過咪算

睇熊男招熱沙中唔中
同睇啲熊熊合唔合擊

熱砂掌一野一個小朋友

應該要講好自己果行合同一隻熊
希望第一round 清到一半熊先

好想聽d 聲
標～～～
標標標～～～

飛返城既聲真係好治癒

水藍麥林號都消左了

見到自己飛走
下秒見到地圖寫住法蘭城會呆幾秒

最正係比對面一次過標你幾個

桌球開波咁

氣攻彈

5個25up
攻略組

天外死係英石 加改職改到鳩下鳩下咁姐

其實今次魔力呢個正服
只要商城唔亂黎 基本生命最小有四五年
唔好話小倍經
513當年夠小 唔係個管理差 都唔會搞到最後咁..
但佢態度西極都活左好耐

之後最近既水藍 由第一年d人已經笑佢好快執
執左咁多年都仲係咁多人玩

好多私服都生存左幾年

閪傑真係痴撚線

513其實做乜會執 冇跟到

有人開隊麽

玩左排 個服都算正常
想知佢點死

溝女送寵個啲

我都想知
剩係知佢想做獨市ddos人地server
我聽到即棄game從此無再跟

個server d人同setting其實正常的

叫做當年咁多私服之中
佢最穩定
又多人
加上佢好似得2倍經
d人keep住幾年都仲好多人開唔同隊升lv打王

佢個時成日打其他私服呢個係最睇唔過眼姐

百份百

百份百我都好似有玩過

呢個真 玩左陣無玩

追post見人講

屋企本身得notebook
想買黎玩魔力 係咪夠推？
用hdmi駁到落電視玩？

其實魔力
真係一部垃圾機就load到

求其拎部機都玩到啦
至於你想點駁就自己唸
鬼知你屋企有咩

唔驚唔夠推
但驚你電視玩到濛豬眼

當年P4都玩到
而家搵部雞過P4既機都幾難

Raspberry pi？

比個參考你
Lenovo r61 3開行東醫會lag之外都無問題

冤枉

用75藥征服熊男

課金可以買到屈機裝
有條友直接過10000蚊比西傑，買左隻100耐攻環，當日橫掃pk 場，同一日好多日人del game

標標標～～～～

唔係豆丁咩

pay to win

西傑溝唔到包姐 係2007年既事了
513 執都起碼係水藍開果陣
出左果D咩雙10寵真係痴撚線

白撚痴

整個高閃/命 既野都冇咁顯眼

呢度討論個個10lv 20lv 亂射 格士
20前 要弓格魔組團

好記得果日pk 場哎咪我都係度
1p1 .. 禁忍禁攻環

我自己就諗住單純set完 remote 就咁開著佢長開掛係度
再用laptop或者電話remote入去黎掛野
夠就一定夠用既

10lv 學亂射
笑撚死

正服2.0
50lv 斧士轉攻巫

其實佢就得獵人點解唔學埋醫療 醫自己

我都見到
點解會改左

大家睇下
微軟今日大升1.7%
先知麥林

個攻環加10000攻?

攻環係咩

玩下都好既，隻game起碼20年前，都幾多回憶……仲記得當日係雪山自己一條友練魔c ……仲記得當日係東醫成班人洗頻叫人上街抗23條……

最後都係飛撚左
醫番都無用

自從初心宣佈之後，msft 已經由低位反彈10幾蚊

獵人又點學到亂射

教人點樣用獵人偷渡過海
去到奇利轉返弓手啦

飛奇要廿LV

1隻加500攻既飾物

所以佢只係提供個方法比你記咗點先
之後升到20lv轉返弓手再飛奇利學亂射

on9
課一皮嘢就+500攻，開私服咁撚好搵架咩

20LV遊民咪可以記點
點解要10LV用獵人記先

想快d記咗點先掛?
不過咁做真係好撚大風險

記完又係要等20LV

明顯條友只係玩膠，有咩人會掉魂仲繼續去晒幾千蚊回魂

有人氣既GAME就自然好搵

希望唔好欺騙我感情

以前開私服真係好撚好賺
特別香港真係法律唔太足，基本上就算做大都好少會告得入
人地幾10萬幾10萬咁賺，個時真係好好收入

開一個ACCT做製杖有冇前途

杖有
始終要追303精神, 頂精杖有價值

果時仲要佢獨大
佢果時旗下啲人都幾黑人憎

想幫部10年前既lap top,重裝 window
有咩方法

好撚慢 開機都開成分鐘

搞咁多野買過部MINI PC仲快

通常係要搽過cpu 甚至gpu 既散熱劑
太麻煩了

啱啱折左把扇出黎清塵 唔算麻煩

20LV想有格都幾難
過多3個月應該可以20LV就格

咁你搽埋散熱lo
清塵+搽散熱
呢招真心work

而家重裝都好易 如果係win 10

應該會有好多回力蕉

win7 黎
係咪可以免費up 左win10

近戰3雄應該用硬

玩完SUN魔力,解完軍神,妹完個劇情
先知道自己都唔係人類
咁我地依批玩家係人造人?

過左免費期

一早過撚左
除非你果陣有裝

不過win7夠做啦
係重裝麻煩d 姐

成10年前 冇左隻碟啦
係咪可以自己 Create a system repair dsic

裝win10無key都可以照用，淨係右下角有水印同換唔到wallpaper

有冇教學

不過我見淘寶10蚊條key 唔知濟唔濟得過

27號開官網 28號公測
i'm ready

唔知之後劇情
玩家可能同F4 差唔多 都係受咀咒者

咪晒錢買淘寶key
直接上microsoft官網download win10 iso整boot機usb，唔使key都裝到用到

27官網 26號公測

3月27官網
4月26公測

27號官網
4月1號 愚人節快樂
然後執笠 多謝各位支持初心

換sad

咁又唔會
見咁多人想玩
點都會cap返一年半載先

係咪生產職/遊民就可以唔駛海戒過海

係

回力標唔配答因果成日都係得2，3成攻擊力
一開頭用刀仔好過

諗落都幾鳩
戰鬥職20lv先去到生產職10lv就去到既地方

想賺錢整回力同弓武都幾好賺

如果材料都係自己搞，靴盾

只賣靚野，次貨賣npc

屌你老母開官網就咪撚公佈啦

宣佈開官網都話要4日後

台灣人真係好有心機
估計製造系多數由台灣人包辦
不過我好好奇佢地開咁多隻生產製造，夠唔夠倉放

？？？

我都諗好晒啦
洗咩做個表出黎

你要定埋個schedule 出黎
每個角色一個星期練到幾lv

玩到咁辛苦 去做m記
一個月後番黎收一隻好似仲抵

最新一輪WEB版魔力斬三刀大戰
BOSS係暗醫

其實佢個設定賣AC有D煩
本身綁左自己電話號碼
淨係賣遊戲帳號又保障唔到買家
個賣家有電話號碼應該隨時可以回收自己個遊戲帳號

咁撚醒綁手機

是咪唔會再 更新遊戲
就咁成個遊戲定左型？

邊可能呢
傻豬黎

台灣人玩魔力嗰個熱誠真係好癲
好似月費正服咁，周不時都會搵到新採集點之類
係講緊11-15嗰啲高MISS純點，真係自己慢慢搵，真係不得不佩服

呢隻game 真係好多唔知有心定無意既setting

道具寵物已經夠值錢

洗鬼要acc咁高風險

係fb出post 話27號官網ready
係咪on9？

咁人地本身就係講緊收acc

起碼我覺得要靠自己搵材呢樣嘢真心幾好
雖然有啲材料真係掘成日都唔知有無5SET

咁玩真係忙過返工

以前香港SER有個叫NASA
唔知有無人記得啦，包辦哂所有生產同採集
另一個叫美美，又係包辦好多生產採集

果d 人好癲
自己成條生產線

真，仲要今日訂一陣就有貨
呢個先癲

唔記得咁多

美美我幫襯過

美美收好貴

淨係幫襯過佢個醫生咁大把
其他都係搵nasa搞掂一套

錯PO?

因為公車成日有人屌唔叫返車返去
屌左幾年,gm最後一次警告再屌就直接del
之後屌多次 麥林號就消失於世上

屌
對唔住各位
錯post

全部砧板黎

我要boing boing

more

麻煩左轉直行搵團長

無波不了

放多幾張好野先原諒你

想睇船長

但係又見到其他車又有

你老味服都未開都可以推到18個POST

ON9
係官網都未開呀

與魔力無關，慬慎點開

咁多先

詩音

Russia

屌你砧板先好

屌你老母兔田呢

變左日經吹水POST

我想要船長呀呀呀呀

玉坂マコト
好彩你入左黎
唔係無人推沉晒底

希望可以執執個物品欄， 我覺得呢樣野令到難度幾何級咁上升 d 位真係太少

得哥拉同阿海魯法俾人bam左

得20格
然後大量物品唔放得bank
石都打唔到

人地真係享受遊戲,係香港人先下下話咁玩法不如返工買帳/辛苦過返工

岩岩好係麥林號同超音號

今即朝未見到兔仔fansart
舊既你唔介意既話，我可以照放

以為自己入錯左區peko

船長都有，但舊架喎

真係意料之外，冇諗到錯post都咁好反應

成班臭DD

我主推星街兔仔

倉無限開架喎
你每個人物隔離咪創

咁多先

明天會不會有Q&A?不然都沒什麼事可以討論
· 回覆 · 18小時

作者
魔力寶貝：永恆初心
Hung Lee 敬請期待

你老味又撚玩家
無Q&A就唔撚玩

而家出，實有加大背包、銀行嘅野啦
我相信加一倍左右啦

8成人都棄左game啦

私服多開就話姐 正服多開諗起都煩同悶

而家三刀網 算唔算係官網呢

唔多開好難搞嫁WO

佢咁講多數有
無應該ignore 你

我識的人玩魔力，最少都雙開
一生產，一戰系

我以前正服都係 一弓一礦
個時仲要係岩岩收月費既年代

唔多開同地獄難度無分別

屌你得一張兔田係味要放底伯母

唔多開太慢 太悶
真係全身心1隻人吹水
本身都已經慢

日日話唔玩日日見到你

我會1戰鬥兩生產咁玩

木口狗真係特別惡

拿，兔仔呀

有多開設定下，雙開是必需的，唔係會好麻煩。亦都係無可能回到初心的問題所在

最多雙開會好d
三開已經半自給自足

岩 又話回到初心，以前正服真係一個ac咁玩，邊有多開依樣野，同埋得一個ac 同啲人互動會多啲，傾下計溝下女又一日

支持

其實組隊嗰陣set同ip唔可以入同一條隊有冇可能
咁三開每個人物都要入唔同隊
咁做確保到有5個真人互動

而家要靠boing 幫手推post

1傳1攻1生產

冇Q&A J

魔力呢隻驚好舊，做唔到咁高要求既野

以前正服都有雙開既
如果真係完全初心，就會變 1倍經

rushia is boing boing

第一張

完全騎劫左

以前正服都係2-3開

以前真係得? 印象已經無乜
記憶中成班同學玩都無人雙開

佢應該係講最初未到 3.0 果陣

係，我肯定，以前我成日弓手+傳雙修

正服後期有開放雙開

我講大約2001、2002咁上下嗰陣
印象中無得雙開
有雙開我班同學就唔使放假約埋一齊去玩

原來如此
後期要俾新手追上
可以雙開都合理

唔記得正確時間，但好似3.0個時已經可以雙開

Sor 無追po，乜依家唔係一倍經咩？

果陣我好似玩到D人開始打猶大就無玩，嗰陣算係ver. 3.0未 ?

總之2.0接近開3.0果陣有得雙開
好似係02年尾03年頭

2倍

未
3.0前已經大把80~90lv

想當年呀～咳
d 人打猶大呀～ 咳咳
無女仔，咳
搞到班仔要做人妖
呀叔咪又係咁玩，哈咳咳咳

咁應該無咁高Lv
果陣見有人6x、7x已經好高lv
我都係打到打完露比 法仔就收左皮
做左on9仔俾人呃左個acc

魔力寶貝版 當年今日

點呃法

我記得獅鷲出果陣，用一隻獅鷲換左個 8技 70lv 弓手番黎

諗番都覺得神奇

過多三十年大家係樓下公園d對話應該會咁

已射thx
不過話時話水龍敬之前咩事又發脾4

屌
第一隻竉改名自己acc
第二隻竉改名自己pw
然後登出10分鐘..............

以前人人租屋當倉用

你想聽我傳心定認真答

話事話，改寵名都係一種樂趣，大家以前會幫咩寵改咩名，分享下

呢個話題應該可以講幾頁

台灣人真係好肯花時間心機去打機
仲好撚鐘意分享
討論風氣除左政治之外好小好似香港人咁成日屌黎屌去

你有無限個電話號碼?

一家人點算

其實佢宜家係限1機3ac
定1電話3ac

拎晒冚家啲電話都有4張卡既
應該夠用

分隊玩囉
識多啲人唔好咩

準備農第三次獅鷲

513一次 百份百一次

可惜初心冇騎寵show off

間唔中要幫同學開佢個帳掛住採集系先

1個電話號碼 = 3個ACC
但1部電腦只可以3開

暫時話係電腦，冇話係IP，所以2部電腦就6開

我記得一開頭係冇得雙開，
要隻開只可以SWITCH WINDOW USER ACOUNT咁開
但係咁樣就要不停換USER， 所以只可以一路玩戰鬥系一路掛生產

呢個有d 印象
但唔記得係用黎做咩

水龍改降龍掌招名

果陣第一隻蛋就出，超開心

屋企人要打王又唔幫咩

預計會2機6開

4傳掛礦 1弓1傳

係真心唔知
有日上ptt望下跟住見到 成件事好突然咁
後尾太無頭無尾就冇留意

點解咁多人打錯寵字

網吧或者public wifi 好多係同一個ip, 咁點算

正路，之後加咗個領航員先有多開，好似係

3個遊戲帳，夠有突啦

同以前網吧幾部電腦share 同一條woc3 diablo2 key 一樣 同時淨係俾一個人玩囉，搞到無得坐埋一齊

月費都冇錢俾，邊玩得到多開

得左

Back 晒啲av落手指

宜家部機好快

全部岩地跑者

以前試過俾人昆錢
條友賣黃螳 易俾我果時叫我禁快d禁快d
最後俾佢偷雞換左隻哥仔俾我
咁果時我就大鳩佢你出城小心d呀仆街仔 跟住黑名單左佢
其實都係諗住good一聲吞左佢

最神奇係跟住第二日出公告更新出事要回溯
我d錢返番黎
唔知條友會唔會嚇到仆街

唔改名放地下做動作 可以幫到隻寵bug exp

你咁好彩

係 所以都已經成十幾年都記得

魔物獵人出左

出左咩

今晚妹左lv先
之後開始妹2.0 睇下有咩講落去
見到每4千年重複一次 打贏軍神 又話你既非神 又非人類 都可以贏到
但打波羅定卡斯果時又話 穿越時空召喚我地黎
唔通我地真實身份係魔族？

支持冇3.0技
最撚憎迅速果斷
一出就破壞晒平衡

屌你老味次次解獅鷲都係出隻臭雞

迅果第2回合唔郁得,點解影響會咁大既

簿皮一中就飛

冇迅果搵鬼玩劍士

PK強勢

但佢連打王技雙戒 雞肋一石 都刪埋

話加技俾三雄

但而家都仲唔放料

好似無印仍像

點知係加追月

我靜係知佢話優化連擊
優化係支那話

冇話過有新技

你打埋三龍先
盲龍個冥府之道嗰度有個無名者都有少少幫助了解劇情

其實我覺得3.0精變裝備有能力修正先唔好
修防武有精修我又覺得可接受

學水藍果隻劣化追月幾好

黎緊會開始解2.0主線

本身都係連支那公司出 好似係
咁好難無支那話既出現既

精變百靈 再勁d都唔好？
雙精水服 正野黎喎

做壞咗規矩

屠龍等魔力

又唔係正服咁100必中命中
追月根本唔駛弱化

之後實出返架啦

btw 點解呢個咁舊既game 雙開係東醫都仲係lag

程式死症

魔力個騎寵根本唔係騎寵係坐寵
當年仲有人整埋gif係真騎螳螂再同game內對比理想與現實